你地覺得而家香港治安點？

細細個呀爸呀媽一直話香港治安好好
出街唔洗點擔心啲咩
但到左而家每日睇下新聞
又小草單殺人
又九龍灣強姦
又呀sir偷拍學生妹
又有南亞狗偷呃拐騙
又有蝗蟲行騙行乞
感覺上香港治安已經一落千丈
想知各位巴絲點睇

呢d不嬲都有wo 以前兇殺案仲多啦
最大改變都係蝻蝻
深水埗呢d地方真係過10點就唔敢自己入去

乜香港以前無兇殺案

城市黎講 都係叫做安全
但差過以前好多
仆街蝻

蝻

都係南亞狗累事